林鄭感謝市民新年留家抗疫 稱讚「大家都是抗疫英雄」

新冠肺炎確診數字逐漸回落，特首林鄭月娥今日（15日）大年初四於Facebook上載影片，率領環境局局長黃錦星及渠務署署長彭雅妮，向市民拜年，又對市民在過去數日的農曆新年假期，聽從政府呼籲為抗疫減少社交聚會表示感謝。林鄭強調，市民的努力對抗疫工作非常有用，稱讚「大家都是抗疫的英雄」。

笑左 佢有無出過街

唔洗你讚，屌你老母

今日條條街都多人過旺角 我屌

逼爆郊外=抗疫

抗疫成功仲點推安心出行？

笑死睇黎得佢冇出街

真正意思

林鄭取笑市民新年留家抗疫 稱讚「黑警先係抗疫英雄」

佢係咪暈撚左四日

明明之前係佢d 抗疫政策唔到位
市民, 醫護一年前已經講緊及早封關
係佢自己話歧視

成個fb mewe都成家合照

佢識唔識上網睇?

已經去親戚屋企拜左次年啦戇閪
聽日又去過食晏晝飯，食完又去行下街買野先

行過希慎層層都係日
廁所排隊仲長過紅隧
行到出面sogo times 全部係人
維修就一地姐姐

邊度個個係屋企

大家？
喂，喂，你企開啲啦，屌你老母！

仆街啦

間間商場爆哂人

柒婆奶共賣港求榮，年薪超過五百萬，月月現金出糧，晚晚喺禮賓府數銀紙

大家都是抗疫的英雄，
除咗柒婆！

林鄭唔睇電視， 以為冇人去佢屋企拜年就等如全世界都唔拜年

PIN this